---
categories: []
metadata:
  event_location:
  - event_location_value: Coimbra
  event_site:
  - event_site_url: http://www.meetup.com/Coimbra-JUG/events/228223006/
    event_site_title: ''
    event_site_attributes: a:0:{}
  event_start:
  - event_start_value: 2016-02-04 18:15:00.000000000 +00:00
    event_start_value2: 2016-02-04 18:15:00.000000000 +00:00
  slide:
  - slide_value: 0
  node_id: 402
layout: evento
title: KYSUC - Keep Your Schema Under Control
created: 1454600034
date: 2016-02-04
---
<p>Na 13ª edição dos encontros Coimbra JUG vamos ter o prazer de contar com o Nuno Alves, um membro do grupo que se disponibilizou para fazer uma apresentação sobre versionamento de Bases de Dados.</p><p><span>É comum termos a preocupação de versionar o código, mas ninguém se preocupa com o que acontece com a Base de Dados. Não deveria ser tratada como o código da aplicação? O Nuno, vai responder a esta e muitas outras questões e mostrar como podemos&nbsp;versionar uma Base de Dados, como fazemos com o código.</span></p><p><span>Não deixem de aparecer!</span></p>
